Eens ben ik 's nachts echt uit bed gegaan en begon ik me te kleden mezelf in mijn ergste kleren, haastig van plan om hem daar achter te laten al het andere dat ik bezat, en werven voor India als soldaat.
